#Para tener en cuenta
La creacion de datos se hace por medio de las distintas funcionalidades de la aplicacion

En el archivo Datos de prueba se insertan las diferentes URL con su respectivo metodo y JSON
para que sean ejecutadas en el orden que se encuentran en el archivo

Tener creado el esquema en la base de datos a implementar para que la aplicacion se encargue de
construir las tablas y las relaciones

# ejercicio1
No se implemento front para el ejercio 1 debito a que mi experiencia solo ha sido con backend
y no tengo conocimiento en angular o react. Por ende se expone los servicios para realizar las
funcionalidades solicitadas

# Base de datos
Se utilizo una base de datos MYSQL

La configuracion de la base de datos se hace en el archivo application.yml

